請唔好再講警黑勾結 係官警黑勾結！

唔係警黑勾結咁簡單
係官警黑！
呢件事明顯係何君堯、中聯辦同港府策劃既恐怖襲擊，你不斷叫警黑勾結只係將焦點放係黑警同黑社會
但咁樣唔係事實既全部
如果最後只有盧偉聰下台或元朗指揮官辭咁點？係咪就回應左訴求？
必須要講明係官警黑！呢個政府係由上而下咁腐朽，一定要拉埋政府落水，對準政權！

推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推推

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

反三黑遊行 27號 光復元朗

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗反官警黑大遊行，全民頭盔返工放工接細路

中午前入去，夜晚前出黎

agger

推
中聯辦幕後指使